繁忙時段喺地鐵睇報紙嘅人真係好撚黑人憎

明明成個車廂都爆撚曬仲要睇報紙
份報紙仲要掰到勁大份
死廢老

人太多，地方太小。無計⋯

唔完全係人數同地方大小嘅問題
一個正常人應該盡量避免滋擾其他人

兜野掉左佢份報紙啦

理撚得佢死

死廢老年紀大
掂兩下就死架啦
唔想畀佢哋屈醫藥費